車站係錯覺定真係多監控

以九龍塘為例經常經過，頭頂好似多左個cam?

堅尼地城都見到

感覺係尼2個星期內出現嘅野黎